支那製山寨版戰機墜毀 巴基斯坦飛行員喪生

1月23日，巴基斯坦空軍一架F-7PG戰機失事墜毀，飛行員不幸罹難。此機型為中國製造商仿照前蘇聯的米格-21戰機所製，再出口到巴基斯坦。該機型的飛行紀錄不佳，經常發生事故。

據巴基斯坦《每日時報》（Daily Times）報導，這架F-7PG戰機在馬斯吞縣（Mastung）執行例行性訓練任務時墜毀，機上一名飛行員喪生。

巴基斯坦空軍在一份聲明中說：「這架飛機的飛行員在這起悲慘的事故中殉職。」

該聲明表示，這起事故的發生原因尚未被證實。然而，有關當局已經下令進行調查。

馬斯吞縣官員海特蘭（Mumtaz Khetran）說，相關人員在失事地點找到一具降落傘。

F-7PG的製造商為成都飛機工業公司。該公司仿照米格-21戰機大量生產殲7戰機（J-7），
該機型於1960年代正式服役。

而殲7戰機衍生出各種改良型和出口型（F-7），其中出口巴基斯坦的機型代號為F-7PG。
換言之，F-7PG就是米格-21的山寨版。

F-7PG戰機於2002年開始在巴基斯坦服役，以取代現已退役的殲-6戰機。但該戰機的服役記錄並不佳，經常發生墜機事件。在其17年的服役期間，至少有13架損毀。

去年6月，該國一架F-7PG戰機在降落於白沙瓦空軍基地（Peshawar Air Base）時墜毀，造成兩名飛行員喪生。

巴基斯坦目前是在中國以外的F-7戰機最大使用國，該國空軍尚有幾十架F-7PG戰機。

該機型的飛行紀錄不佳，經常發生事故

個樣同爛鐵差唔多

厉害了我的国

支那貨係差，但我同時又諗，香港其實有乜重工業識得制造？ 連登仔講就叻！

點解要用香港去比

收啦 支那狗

呢部野別稱「飛行棺材」

唔知買黎做乜？

個樣似空中棺材

支那又贏！
輕易摧毀敵國軍隊

因為香港人成人屌支那貨垃圾，韓國貨廢之類言論，令我突然間想傾下呢個話題之嘛。利申：小弟喺香港廣華醫院出世，絕對唔係支那人，呢個問題純粹出於好奇，並唔係幫『支國』講話。

五十步笑百步，話連登仔就叻，你其實有咩識得制造。

幾時有馬評人跑得快過馬

哈哈，咁又係喎比你 一住夾中，一語中的

原來南亞狗最大敵人係中共

揚威國際

真係有傻鳩敢坐

佢地係整垃圾出黎之後話勁野
香港係冇能力整(冇向依方面發展,其實以前輕工業好勁)

咁我承認， 以前香港做錶業同像牙業都好勁㗎

有正版唔買，買山寨，預左啦

貪平真係好on9,

貪平，用剩筆錢自己吞，反正唔係自己渣

1960 都copy唔到

J7
改成巡航導彈仲實際啦

在其17年的服役期間，至少有13架損毀

收啦
香港將智慧放晒係金融 起樓

個樣會唔會太舊式得濟
點解仲可以服役

咁有對比咪顯得廢。

用開日本貨，一用支那貨，質地差幾皮。咁都唔可以話廢？

咁唔洗香港有生產先有資格呀嘛，大哥。

你中國軍備對比起其他國家真係廢呀嘛。

五毛狗咁兜係咪on9

韓國貨我唔知
支那係廢
用"講話"已經出賣咗你啦
死支那狗

冇錢

MiG-21

冷戰廢物

地獄直航lor

賣炸彈過去炸死佢哋 又贏

因為港獨

神風特攻隊

大陸仔扮中立
我美國出世拎綠卡呀

Check吓個腦先上嚟講嘢

哩隻野支那玩左好耐，技術上應該好成熟，咁都炒真係

五毛兜都兜得樣衰過人

中國的豬籠 葬你的豬籠
你載我生病 你載我身亡
你載我善終 善終 善終

第一次睇日文版

唔意外

就算唔係山寨, 真既米格21到而家仲飛得起都要還神啦

又唔可以咁講
越戰有段時間MiG-21玩美國F-4死死下既

而支那又改到佢架J-7出神入化

不過講耐用，山寨同正版貨有一大段距離